whatsapp對方有覆我但內容仲係雙灰剔

如題，我啲對話內容全部係雙灰剔，就算對方覆左我都仲係雙灰剔，冇轉藍剔，同埋見唔到對方最後上線時間，在線上就睇到，咩原因會咁？

咁恐怖

設定->帳號->私隱->「最後上線」「已讀標記」

對方off 左上線時間，setting 可以較

媽咪岩岩第一次買電話比你?

如果對方唔比你睇最後上線時間，佢都睇唔到你上線時間

佢係咪就係用撚左1000蚊去買連登帳號個傻仔

樓主努力讀書啦
做哂功課未呀
玩少啲手機啦

咁off左已讀標記嘅話 單灰剔又係咩意思？

小學生？

樓豬瞓撚醒未

未撚送到呀